開心速遞（150）等待Mandy歸來三個月之約 | 不要黃心穎主題曲

三個月之約！！！！！

Mandy我等你呀

但平心而論呢兩集博士真係麻麻地⋯

大小姐搶哂鏡

呢兩集主打蓮香

今集mandy真係做得好好
大小姐都一如以往好戲

最後求婚嗰到⋯

不過尼兩集個重點好似放起蓮香情

大小姐: Mandy一定翻黎嫁

Mandy我地等你！

諗返有一集係k房既喊戲真係睇得好尷尬
但係今集真係好有進步
好想佢多啲出鏡呀

但其實呢集播左未？
好似冇印象

其實最怕話就話走3個月
比我地覺得唔係真係走
但到時大家慣左見唔到Mandy
佢唔返黎都無咁大回響

8半有mandy

生命線有MANDY!!!!!

尼兩集大小姐為Mandy做到咁，同大龍生反曬面咁，連繼承人身分都可以放棄，如果遲下寫佢因爲大龍生/繼續人身份而同送水輝出現問題，會唔會顯得送水輝比Mandy係大小姐心入面既地位低好多尼

一集爆post
Mandy三個月後/內一定要返嚟呀

唔係蓮輝集每個人心入面粒掣

留新post講
Sitcom拍到大劇質素
無論劇情 道具 演員演技 開心速遞真係超哂班
今集真係似睇正劇咁緊張
大小姐值一個獎
兩集連住深化蓮香好好睇
劇組台前幕後加油

(幫你補翻last gif)
係得你先有咁多mandy gif

btw
剛剛生命線有jan
但係又做港女第三者

Mandy

唔會架
博香黨蓮香當唔會就咁算架

十年同幾個月
仲要一個好了解自己隨傳隨到
另一個仲了解緊自己非自由身

可能蓮香感情深過博香/蓮輝
呢兩集真係好感動 兩個都為咗對方不惜一切

大小姐經過今次睇通咗
唔再為咗討好老豆犧牲自己幸福
同送水輝收成正果

同時龍敢威發現冇咗大小姐間公司唔掂
主動求個女返去幫佢手

咁樣應該係主流意見最希望見到既發展

但要大龍生接受輝輝又真係有啲難

今集大小姐偷野時見到鐵面陳
又諗起mandy巡夜更個集
我諗威龍個個都會掛住ｍａｎｄｙ

好想知今集既收視

未來秦太

送水輝會唔會比下去

Mandy識哂威龍所有部門嘅人

蓮輝要分開真係有千萬個理由
但編劇嘅力量可以衝破一切

希望係咁
有膽識有美色既大小姐
係值得有好結果既

啱啱睇廣告話宜家個收視係平均每集每分鐘嘅收看人數
咁啫係如果我用Mytvsuper 點播 睇到一半就cut
就只會count頭半集

為咗mandy 大小姐差啲犧牲埋自己

其實博士都算重要角色
編劇應該唔會今集寫佢又求婚又講到就算mandy坐成世都會陪佢然後又直接寫走mandy嘅

之前好多集都見到大小姐太大意大龍生，千方百計想討好佢，放棄左好多野，成個龍家好似得佢一個做到野，但大龍生偏心到...睇到為佢好嬲

雖然無咩可能，但想睇佢對大龍生心淡自己出去自立門戶，應該會更加開心

大小姐真係好撚勁
一個女人 單人匹馬同獄長講數

仲有生意頭腦 管理公司（軟硬兼施）

如果mandy就咁無下文，以今集個ending黎計，博士條感情線就坦咗係度。劇組唔會咁玩呀東嘅。我諗頂多三個月（或者三個月都唔洗）過冷河啫。等吓啦，大家等得嘅

睇到呢個我喊得仲勁過頭先睇劇
博士講埋呢句咪好咯

我覺得有兩個可能性
1. 大龍生發覺得無咗大小姐唔得
所以勉強容許送水輝
但係成日刁難佢
有啲似根叔對子孝咁

2 . 送水輝做咗啲野感動咗大龍生(或者係飛立討得大龍生歡心)
於是勉強接受送水輝

3. 或者更cls劇情....

大小姐根本勁有料
係威仔唔識貨

但係將軍唔欣賞大小姐美色
一見佢除衫就nononononono.....

KC同大小姐劫獄嗰part同造型十個正

聽日大小姐show time啦
佢應該好快坐返財務總監
但係邊個幫佢手
唔通真係maggie姐?

根本就係同盟慳水版

Mandy其實係入面上唔上到網
佢mytv都睇到其實係嗰邊做秘書嘢咪得
Up上Drive咋嘛

威仔點會唔知大小姐做到嘢
只不過大小姐係女咁解

大小姐冇得篤佢魂精

後勁好強
不過求婚嗰part真係應該俾返多啲時間做
呢兩集主打蓮香已經顯得博士弱 連求婚都得咁短時間講兩句
雖然我都係感動到喊咗

老實講
唔好話大小姐
Mandy演技都開始拋離緊博士

每次諗到因為性別嘅原因
就鄧大小姐唔抵

maggie姐星期五嗰集出啦應該
好似係同三太啲人對抗？

咁相比全個龍家大小姐已經唔差
有一個真係鍾意/愛自己嘅人—送水輝
有一個願意為自己犧牲嘅下屬—mandy
自己係威龍又叫話到事大家聽大小姐講嘢多過max
相比起max 自己老婆又唔鍾意自己仲帽埋
個阿媽又當佢弱智咁

得班豬朋狗友仲要隔一陣就反面

好期待見到Maggie姐，好有氣質

依兩集充分睇到大小姐同博士都好重視mandy，但最幫到mandy始終都係大小姐。

大小姐可以為mandy放棄接龍、犯法、犧牲色相（雖然人地唔要 ）總之救到mandy就得。相反博士就淨係識探監同發脾氣，當然博士咁緊張mandy已經比初初一齊嗰陣改變好多，但實際救mandy都係要靠大小姐，如果大小姐係男人嘅話博士根本唔夠爭

劇情方面見預告係劫獄嗰陣好期待真劫獄劇情 真劫獄都好係開心速遞式嘅cls劇情 但開心速遞預告得嘅唔係ff都係反cup所以都預咗ff，但如果真係劫獄應該都幾正，搵威龍it部hack入監獄保安系統，大小姐、kc、博士同鐵面陳就飛虎隊上身殺入監倉救人，救完人就求婚 不過依家都可以收貨，起碼唔駛終身監禁先

btw，有排都見唔到mandy

mandy 近排真係好戲咗

Jan姐
我相信你有mon po
我哋可唔可以唔洗等三個月咁耐

叫編劇MON實D實際D

咁大小姐個package 的確好過博思
有財有才有膽識
但係博思都盡哂力
最後佢都撲錶
都算係咁

其實博士同大小姐唔能夠擺埋一齊比較
大小姐有本錢搵兩億
博士無可能

大小姐身邊仲有KC 呢啲醒目人
博士都係無 唔通靠細力咩

不過以演員角色 淑敏比阿東演得好無可否認
希望阿東可能學下點樣投入感情戲

阿東既演技完全唔掂啦 仲有點會唔咀架
做係咀額頭
好彩Mandy好戲搭夠咋
Mandy 同大小姐最好睇
博士可以返屋企

CRUEL TONE BUT TRUE

阿東可能做外放既戲都係唔得(喊、鬧人之類)
但平日台詞眼神細節位幾細膩

咁同阿水差唔多
阿水鬧人時成日忍笑樣
搞到我唔知係阿水忍唔到笑 唔係好嬲阿龔
定係阿蟹忍唔到笑 唔入戲 其實阿水係真嬲阿龔
佢一惡就忍笑架喇

見演員都睇開呢度比幾分薄面唔講咁盡
不過阿東呢個問題我諗係博香初期已經係咁

係 但好難完全無外放嘅戲 都幾係必備元素
其實雙大呢啲外放戲都做得好
可以好好學下
再唔係佢兄弟安仔都演得好好呢啲

大小姐真係好正

明明係同一條片
預告就剪到將軍好嗒糖咁
但播出嚟就係將軍推都推唔切
劇組好嘢

呢幕

博群線

西面大小姐
含淚作嘔大小姐

個翻譯

蓮香情深

其實點解赤腳會行到腳背都係傷㗎

秦生秦太 秦生我地同你一齊等秦太!!!!

大小姐窒返廢老根呢度都睇得好爽

大快人心

太陽穴繼承人

其實我覺得秦博思今集都算ok
起碼佢同mandy求婚嗰度哽咽都做得幾似

當然大小姐一直都做得好好
mandy都進步得幾快

Isabella呢個造形好似花師奶

題外話
Terry轉咗毒撚look啲戲都自然咗
可能本身人物特性都岩做毒撚

terry 幾時有感情線

我覺得Terry好可愛

配美麗

之前好似同心如有少少火花
不過年齡差都幾大
但而家又加個George入組

唔通同Anita

點會係監獄裡面求婚
仲要d 獄卒面前, 比佢睇到隻鑽戒
獄卒隻眼應該發光

可能係伏線嚟
不過唔係嗰陣求婚唔通3個月後先求婚咩

雖然Tiger咁串大小姐唔係咁好,
但佢平時咁慳家都肯駛機票酒店錢,
其實佢都好錫博士同Mandy

好想睇terry有感情線!

麻煩哂去清
我見已經貼左咁多GIF，怕加埋呢張LOADING特別耐會搞到好多人LAG機，但你貼埋出黎又唔覺會LAG，早知貼埋出黎

呢三個月就由送貨仔做住出氣袋先

俾著係我會覺得感動喎,
喺最脆弱嘅時候有人俾承諾自己,
同埋話就話監獄,
但個景都幾靚吖 成間酒店咁

配態心如啦

放過terry啦

心如唔會接受到佢咁蠢

點解mandy要走既

講開劇透，而家啲劇透有上無下，搞到我為左今集虛驚一場

患難見真情
呢個場景都幾適合呀

Anita好撚正好撚淫

以前有3/4，都叫做估到啲。而家真係當有個topic比你知邊個主線就算。

你既奴性係有幾咁重
坐監都仲要人地返工？

以前有埋圖好正

咁樣都發揮唔到林美香配大小姐嘅特性

Mandy ig story話佢冇

呢套野可唔可以唔好完？

最無力嘅shutup

聽日大小姐嘅咖啡妹look

係囉 冇咗林美香喺身邊，邊個會願意24小時隨傳隨到，俾大小姐任篤魂精唔嬲，仲有幫nikita執狗屎

財不可露眼
仲要係一個絕對可以係用錢解決問題既地方

terry 搭心如我估情況都會悶 只係可能好池子孝少少

點解GEORGE同3E可以擦出火花 係因為GEORGE同3E一樣讀書好 仲要係醒目仔 3E做到既佢做到 3E做唔到既佢都做到 咁3E先會發現齋讀書叻都會比人比下去 先可以開始改變自己

我想Terry配阿清

阿清係咪跟左大小姐,之前呢度有巴打話似係

阿清個隻蠢女人feel幾正

Terry同心如做朋友先好睇
兩個都同個社會脫節

兩個都蠢蠢地 好似會有好多笑料

想睇Terry 配Anita

如果真係要比個人terry
我寧願阿7入組配佢
佢地係最夾

鐘意呢pair, 兩個有錢得嚟單純低b可以有笑料
Anita機心太重唔好搞terry pls

硬係覺得阿清唔夠特別同terry 一齊
其實都係terry 同KC 最夾

阿清同terry兩個對錢都冇乜概念
佢兩個一齊做啲佢地覺得好正常嘅離地嘢
然後身邊班友狂反白眼同埋啲誇張反應應該好好笑

Terry：嘩阿清，你呢個花樽好靚啊
阿清：係啊，呢個係我爸爸見我鍾意用一億投返嚟俾我㗎，係咪好平啊？
Terry：又真係好平喎，我爸爸之前都用兩億投咗個花樽，不過都冇你呢個咁靚

其他同事：

覺得編劇好犀利 呢兩集俾到個合理原因Mandy放假 唔係草草交代一句調左去哈爾濱etc 仲順勢降低大小姐職位 等佢可以唔使用秘書 同埋同輝輝平起平坐可以光明正大一齊
飛立仔都係商業奇才 大小姐可以帶埋佢返公司

同心如似好姊妹多過情侶

雖然mandy暫時唔係度
但係送送蓮都應該好好睇
送貨仔係唔會好似秘書仔咁比人任督嘅

但真係好唔捨得Mandy就咁走3個月

尋晚真係好高質
一集有齊喜怒哀樂
喜:isabelle秘書
怒:大小姐kc怒氣劫獄
哀:大小姐mandy監獄淚眼相見
樂:博香求婚及jenny受報應

特別想提jenny
好彩編劇寫佢有內疚心及受到報應
令jenny 做返任性嬌縱小公主
唔係泯滅良心女魔王

我都想要阿七，佢同terry做情侶真係好正

其實果陣個feel係咪會有啲似依家安仔bonnie
一個傻更更一個就好硬
但如果今次比佢返黎相信會有另一種感覺

可以嘉莉倒追terry

係就係一個傻更更一個有d硬
但係嘉莉果隻硬冇 bonnie咁仆街，嘉莉係由開頭想專注事業所以拒絕terry但係暗地裏又對佢有feel。後來就直情比terry打動左跟住兩個就一齊，成條線都好感動！
如果阿七真係返嚟，希望可以有返一樣咁感動嘅故事

到底係佢唔想再拍sitcom定有內部阻力唔想佢入sc呢

就算唔係長駐
客串下都好
好似時生，elsa呀
佢連出場機會都冇
有啲奇怪

應該係有內部阻力唔想佢入組，因為之前睇劇團有人留言話想佢入組，阿七都話呢d野要隨緣，話自己係佛糸演員，等緊機會

慘慘

我都係想睇terry x anita嗰一派
想到anita本身咁有心計，唔小心鐘意個同自己標準唔同既人

IT狗又開工喇:

好開心

貫徹奸笑

認起terry話senior係職位低同阿清話自己間屋細

突然有個念頭9估點解mandy要放假

會唔會係因為佢係基本藝人合約 做到爆哂騷 所以要夾硬俾佢放假?

我發現mandy實在有太多條線可以出現 一黎有大小姐出場佢九成都跟著出 二黎就係博香線 劇情發展到間唔中在熊家都會出下場 然後同rebecca一班姊妹又出 公司戲又出

因為就連受歡迎既terry都無佢咁多出場機會 更甚者mandy出場頻率比經理人約又受歡迎既on9安仲要多

嗱純粹個人猜測

蓮輝好閃

Peter x 大小姐 jesus

3個月真係好難挨

未吹蠟燭就熄咗

今晚睇劇團有蓮輝同三太

三太做咩做電燈膽啊

快D番黎呀, 秦太
我入開心速遞坑都係因為你咋

正
蓮娥大戰 可能輝輝都要縮埋一角
可惜今晚睇唔到直播

但佢同大小姐嗌交好正

俾人偷貨果集鬧根叔都唔錯

啱啱睇返呢幅圖
橙不忍島係法國旗調轉中間加個切開嘅橙
跟住篇文字係馬其頓文

Me Too
Btw咁快改到口嘅

編劇組真係好堅
其實係電視入面係睇唔到封面
好彩大小姐同mandy令道具組同編劇組人員嘅心血可以曝光

Crd: kfcoffee

急不及待想飲下初戀cafe linda沖嘅咖啡

貴到hihi wo

想試linda嘅無骨鳳爪

kai叔教佢整

Linda仲可以親手喂埋

Mandy係無人可以取代架

好想要

開波

蓮蓮有今日

三太

何妖

Jenny

jenny坐緊

冇wifi

抵啦威仔

珍妮坐半年

屌有對白

農作物

抵死啦大龍生

出名清廉

龍作蜜

整容雞

又有隻雞

鐵三角

係WIFI

大小姐

班八婆收聲啦

幾集冇睇，想問下Jenny 點解會坐監

大小姐畀兩房夾擊

威仔

威仔你都收聲喇

食屎啦威仔

Terry

mandy 同大家姐真係真愛

二太三太啱啱先串完對方
轉個頭就同聲同氣

唔跟劇本

Max連Jenny都唔理

其實大太太有無出過場

大龍生真係仆街黎

其實龍作蜜個細路定阿哥有冇出過嚟

三太做財務部

死咗好耐

三太？

Cindy 邊有power

威仔係咪無腦

威龍要破產啦

蝕死佢!!!

未，準備做last boss

Linda

絕對勝任

初戀cafe

有冇人覺得三太好正

又可以睇大小姐逆轉

好靚女

失寵後嘅大小姐

我知，但唔知回憶有無

好有生意頭腦

好熟手

大小姐澳牛

澳牛ver大小姐

人話點就點，真係難得佢間公司仲未破產

大小姐做waiter好正

kai叔敢唔敢鬧大小姐呢

澳牛

一樣制服

澳牛上身

豪仔最慘
咩都比人針對咁

無情最是大龍生 又同之前有關

勁過澳牛

特登方便大小姐

豹叔唔識do

大小姐個樣西到

大小姐即刻啤住豹叔

服務至上

笑死

其實呢三個月mandy拍咩

咁都服務至上

是但啦

有輝輝喺度係唔同啲

大小姐對腳

屌我寧願日日出街食金拱門都唔會去澳牛

大小姐係Managment 嘅人才

黃金果句勁正

大小姐喺初戀cafe都做計劃書

朝早5點

慘

唔係檸檬茶都冇得飲

好驚大小姐一腳伸跌碗湯

朝早五點邊個會瞓醒

咁早

小蓮有新衫新裙著

大小姐！！

大小姐呢個look正

窮到燶大作戰實戰篇

大小姐邊到係花樽啊

kai叔: 咁我咪冇時間妹鳳爪

豪仔

呢個比喻都唔知？

好似架步

輝輝真係好sweet

豪仔做乜鳩

威仔落初戀cafe食野係咪會俾大小姐玩

阿叔

乜撚野人總要死一次

米芝蓮級數

大小姐係大嘥鬼嘅佼佼者

咁快app都有

態度好咗咁多

咁快有app

電子化

大小姐痴左線

高級左好多

元氣咩

神咩器

第二日就有app

點餐神器

連我都慳返

價錢都精緻咗

張單係咪貴到仆街

好好笑

$1586

乜都叫神器

200蚊一個lunch

少少

呀水好慘

腿

工廠大廈200蚊人頭

貴到呢 無回頭

第一日啲人新屎坑啫

轉數快

又賣廣告

TNG

廣告

梁茵真係好正

屌你咁都有廣告

輝輝

酒店咩

愛情果然盲目

輝dee小心露出馬腳

痴線

外傭恩物

輝輝真係愈做愈出面

十成最後係自爆

輝輝真係好愛大小姐

啲煙假到

塊牛

大龍生真係好仆街

食屎啦威仔乜撚嘢態度啊

威仔仆街到

都係廢老！

大小姐又畀威仔鬧

鉅記就話姐 轉數快好野黎喎

俾隻雞迷到咁

梁茵

威仔遲啲盤數亂七八糟咪求大小姐

威仔唔配有大小姐做女

大龍生真係好pk

威仔正仆街

冇jenny就有三太，兩個都咁嬲打

等睇三太搞到一鑊泡 威仔跪地求大小姐

3太睇數咪變咗日日都廿萬買餸

唔救mandy乜都冇得講

仲要啲細嘅都唔怕三太

冇大小姐 威龍甚麼都不是

想睇威仔仆街

佢會話比個機會大小姐睇反盤數,最後點會求大小姐

kai叔完全唔識貨

賭馬都幫佢？

報警

人講咩你就信

是老雞

威仔食屎啦

8婆

屌個八婆

鬧咪鬧 八公

威仔都on9

八婆

鬧埋威仔啦

三太個八婆

八婆收聲啦屌你

痴線，工作緊睇馬都得

威龍、cafe同速熊係咪同一間大廈？

過檔幫大陳激死威仔啦

屌 jenny地位係咪高過大小姐呀

比隻老雞迷

降自己個女
咪即係自己出醜

大小姐心都灰嘛

仲有人用紅黑數簿

Kai叔自己亂食野唔得架咩

第一次咁憎三太

吊又鉅記

sales

做小蓮，同輝輝過日子算啦

拉自由行

有料想表現都唔得，威仔係咪無腦

廢老威仲辣殺過廢老根

支那遊客

jenny有外家保住

講故就唔好駁故

舅舅 小弟

藍柄眼鏡個老臨日日都出現悶唔悶

屌

冇一份工係難堪 職業無分貴賤

大小姐條腿

terry哥？唔係叫wifi咩

後面個日本妹

好連戲 到依家仲係wifi look

點解Wi-Fi可以咁得閒冇野做 IT狗應該好忙

黃耀英仲喺度

大小姐自立門戶一定好賺錢

Mall姐

mall姐

阿Kim

佢唔係服裝設計師咩

摩姐咁串
之後你就死

自己搞生意仲好

捉棋

掛名架咋

大小姐走去幫大陳啦,落下佢面啦,先知道大小姐重要

大小姐同wifi 一齊hea

波子棋

腿啊

仲有kai叔鳳爪

Senior比晒啲豬頭骨jun做啦

Cam man

IT狗

呢兩姊弟

一世做it狗

KC智商爆炸

腳呀

大小姐條腰骨去咗邊

陰9三奶！！

kc醒

咪賣死一世藥
同輝輝一齊

唔通靠wifi咩

阿拉丁

isabella

群姐又25

Isabella

Isabella 又黎啦

偷野
梗係幫大陳手啦

螳螂捕蟬...

群姐做25

isabella爆料？

Isabella 又賺錢

支持大小姐過檔幫大陳 等威仔喊都冇謂

睇到好嬲
大龍生真係好廢 大小姐咁好人才都唔珍惜
大小姐出去自立門戶好過啦

Isabella唔係大小姐嘅人嚟嫁咩

掃地個個報串

間房明明就係大小姐嘅

Isabella係錢嘅人

過檔大陳，威仔唔抵得，升返小蓮

大小姐真係好為威龍

過檔啦

大小姐啊

大小姐好得意

大小姐心淡

Cindy 柒到

威仔個豬腦終於正常一次

咁都有得攬攬

又岩wo

返屋企唞啦

點解反得有啲奇怪

屌咁快

返屋企抖啦

屌都唔撚明，女就緊係緊要過老婆啦屌你老母龍敢威

大小姐真係人材黎

好姊妹

群姐ho ball

E沙背拉

好姊妹isabella

好姐妹

群姐

群姐MVP

大小姐係商業奇才
之前教成條街d呀婆執紙皮賺錢
做餐廳同藥房又賺錢

Bobby嘅威力

群姐先係大boss

屌 兩家茶禮

Isabella好有雷氣

榮升咗做好姊妹

群姐都係人才

群姐雙重間諜

始終都係Bobby

群姐忠臣

Isabella必成大贏家

好連戲

蓮群

幕後玩家

bubby 打手

收啦 念親情

大小姐後面真係有波比

反cup 位到啦

反中反

icy

威仔洗白

洗白威仔

啲計謀仲勁過再創世紀

扭橋

原來係咁

洗白

pk又cup

反cup

呢集個橋扭得好好

屌威仔你唔講出口呀蓮唔會明
點解要互相傷害

大龍生

但大小姐已經心淡 睇怕會自爆要輝輝唔要爸爸

我老母依家先知鍾仔係威仔細佬

今集原來得三太先係真boss

好少見呢兩兄弟同場

霸王蓮

難食

On9仔咋喎

呢個橋扭到好合理
個編劇好抵讚

歐陽波比

威仔洗底

超級大傻仔

威仔愛女都唔講出口 可惜

我愛大小姐
好霸氣
能屈能伸才是真英雄

兩兄弟成4百集先第一次同檯食飯

唉
但係大小姐唔知道其實佢老豆都係愛佢嘅

痴線呢集又好高質
好虐心

Maggie 姐

萬年秘書

maggie 姐

計中計中計

原來大龍生咁錫Linda
咁你唔好賣女啦

原來威仔都咁錫大小姐

Maggie姐

maggie姐唔通係四太

秘書王

maggie姐

今集好睇喎

何綺
好耐冇見

威仔驚大小姐真係劫獄？

好似第一次見兩兄弟傾謁

maggie姐出場

威仔都無廢老咁偏心

Maggie 姐
幾時有查生

如果有機會真係揾佢客串一集就好睇

幾感人

整容雞返去含啦

又有佢戲份

Maggie姐？

好想屌三太 一定屌到佢係咁叫

睇嚟威仔最錫大房

乜你覺得個花樽重要過我個女咩

對腳仲好正

出過好耐啦

每集都有d無厘頭 劇情有d誇
但最後都自圓其說到 仲幾窩心

群姐主線

我都係 之前miss過一段時間

無睇真預告 忠定奸

動漫maggie

特登係大小姐一次又一次想證明自己做到嘢俾威仔睇
但威仔睇都唔睇仲鬧佢

查查走咗喇 鐘意熊樹仁啊嘛

我仲諗緊Maggie 姐係咪以前出過場

係 歐陽波比見群姐

查生早期好似出過

呢個可能性相當大

如果龍敢威係錫大小姐
會唔會都接受送水輝呢？
但按慣例都會製造返啲波折俾佢地

因為David忍受唔到佢係gay走咗佬十世

群姐近來戲份越黎越多

三太真係多咗戲份

今集個故事又反cup 得幾好
將龍家複雜嘅家族關係寫哂出黎

講到尾都係因為大小姐做到嘢幫佢搵到錢唔係因為大小姐係佢個女

望下二房三房啲人邊錫得落

係時候啦 許願池

威仔內裡咁錫大小姐，咁可能會成全佢幸福喎

呢句真

召喚歐陽波比客串一集

好難講，之前max同mary都唔得

綠帽實在太on9，至於個娶著個新抱就唔洗講

其實可能一直都係大小姐單方面覺得老豆唔接受送水輝

可能幫蓮輝鋪緊路
到時又口硬心軟
到時知道咗會罰大小姐但最後會成全

可以寄託希望喺阿joe度

maggie搵番jesus Peter喇

大小姐咁多年幫威仔賺既錢都夠cover啦

咁max本身咁廢，龍敢威又唔係特別錫佢
仔黎講，佢明顯錫terry多好多

分分鐘賺"咁多年賺既唔止20個2億"係包埋賣女果次

話哂都係第一個仔女，點都錫多啲掛

其實威仔不嬲心水清，故意令大、二、三房鬥生鬥死，唔畀一房獨大，互相制衡，自己就得到最大利益

想搵集jenny同三太鬥派膠，狗咬狗骨

雖然今集最後威仔洗咗白
但諗深一層佢錫大小姐唔係因為佢係佢個女
而係因為佢幫威仔搵到錢
威仔深明大小姐係最做得嘢
萬一大小姐去救mandy出咗啲咩事
仲有邊個搵到佢搵幾百個兩億俾佢買花樽啊

Wifi真係越嚟越醒
IT狗ver真係有加成作用

一陣三太又帶廿萬買餸

如果搵集俾威仔同飛立相遇 跟手俾威仔知道飛立都係商業奇材 會唔會加大佢接受蓮輝既可能性

咁係因為佢內疚令terry 燒壞咗個腦

大小姐真係美貌與智慧並重嘅女強人

如果大小姐無能力搵錢 大龍生一早唔理佢,比佢做自己野啦,龍作蜜已經好例子無話強迫佢反公司&政治婚姻因為龍作蜜無能力搵錢

帝王之術
真係好仆街

咪即係以前六叔嗰招

今集都唔算係幫威仔洗白
講到尾都係當個女係搖錢樹
大小姐

講真得嗰呢幾分鐘，真係好難洗白到威仔
唔計今次呢單，之前窮到燶都係佢親口話大小姐係女，出醜都冇所謂 重男輕女到咁好難說服到人佢有幾錫大小姐囉

咁嗰陣係阿max問佢，咁樣答都唔一定係代表佢真實想法既

話說如果當初冇預十一放煙花停播嘅話
今日呢集就會琴日即係淑敏生日出街
咁「蓮蓮有今日」會唔會其實係劇組對淑敏嘅祝福

馬子仁同KC同威仔

跳躍有威仔

馬子仁做完馬子仁都仲係咁唔識體諒人地

係喎

三太上睇劇團個look

其實可以講terry撞到個腦變做神人

可能唔係威仔真實諗法
但咁多集落嚟，佢重男輕女嘅人設真係刻劃得好深，突然同我講原來佢都好錫大小姐，都幾突兀下，好強行洗白咁

仲要個理由係我點會因為個兩億而嬲佢
佢為我搵咗幾多個兩億

八奇思路

三太話話埋聽日又有排無得見三太 sad

點解三太咁少戲份

三太好正喎

三太蹦蹦跳好可愛

頹廢兩姐弟

輝輝忍唔住公開讚美小蓮

三太啲肢體語言好正
好鐘意串Jenny用廿萬買餸，嗰種闊太串串貢好抵死
點解咁少戲份

你個威哥始終冇左大小姐唔得呀三太

大小姐講得好

蓮輝的日常

大小姐已經心灰意冷

服務至上嘅表表姐

循例放下閃

細楊生

大小姐今日個個look都好正

三太真係好正

今集睇劇團recap
1）輝輝遲到，三太就話叫輝輝一陣到就捐檯底埋位

2）大小姐全程食住爆谷睇戲，仲食埋三太嗰份，話隻爆谷無得頂，瘋狂推薦

3）留言同大小姐講happy birthday

4) 大小姐：阿妹（農作物）著see through
三太：佢（農作物）得啫，不如下次我都試下著
大小姐：剩係佢得，三太唔好搞啲咁既嘢
三太：see through 哂啲脂肪出嚟（自嘲mode)
（三太唔算肥，對上仲有美麗嘛 ）

5) 大小姐表示啱啱收工就開直播，所以髮型係大小姐頭

6）三太表示要認真睇埋聽日嗰集，因為又會有排唔會出現

7）三太話要墊高腳企好辛苦，因為同場既演員都好高，所以多謝導演cut咗佢隻腳

8）大小姐話自己做伙計都係太斯文，唔似茶餐廳伙計，但因為就番角色唔敢太過分 （即場示範真澳牛ver大小姐 ）

9）三太估之後輝輝應該升職或入贅同小蓮一齊

10）三太表示CP線先有戲份，所以三太要多戲份先要組CP （仲話剩低得豹叔可以搞下婚外情） 大小姐提議要唔要輝輝搞場三角戀

11）輝輝終於到，有留言話輝輝次次上去睇劇團都係嗰件衫
輝輝唔小心掂到大小姐張紙巾，大小姐就話唔可以將自己用過既紙巾俾你，萬一你（輝
輝）攞嚟收藏點算？？（蓮輝發糖）

12)有留言話三太同蓮輝一齊上做咗電燈膽，三太不滿（笑）

13）三太話另一個新增自己戲份既方法就係安排一個同自己一模一樣既孖生姊妹
（三太真係好想出多啲場 ）

14）博士中途入嚟睇劇團（彩蛋） （夠腳打牌）

15）大小姐話爸爸（大龍生）好衰，三太表示呢啲有異性冇人性係人既天性

（上半場完）

有無得睇返

lm等睇下半場

今日睇劇團佢4個掛住食嘢，
幾乎唔記得自己睇緊劇咁

16）大小姐表示博香結婚可能會搞成年

17）如果呢班人係編劇既話：（瘋狂ff）
大小姐：其實我好盼望同東東一齊，搞下新嘢，剩係我跟你（博士）鬧交係唔夠
博士：然後送水輝就呷醋，跟住打我一鑊
大小姐：跟住佢（輝輝）奔向三太既懷抱
三太：係呀
大小姐：好嘢
輝輝：唔係，掉番轉，可能係佢（博士）鐘意我呢
大小姐：你唔好講呀，好多人鍾意睇呢啲關係㗎（hehe) ，就好似安仔同朱00咁（安凌躺著也中槍）

18）大小姐表示如果自己係編劇寫一集，梗係話自己係嗰完美絕色既女人，點會寫自己係老女人呀（吶喊）
大小姐形容自己會係靚喇 ，斯文喇 ，幽默喇 。博士話呢啲唔出得街㗎 輝輝質問大小姐知唔知咩叫違反商品說明條例 三太表示貨不對辦

19）輝輝同大小姐討論（大小姐整既）牛油果沙律。三太話依家男人都係討論減肥呢啲話題。
輝輝關心因整牛油果整親手既大小姐，兩個沈醉在二人對話中 ，被閃光彈閃中既三太就話不如我同你（博士）傾吧喇。

（廣告完）

好想見多啲三太

睇絲打recap都覺今次睇劇團好搞笑

三太好想同豹叔有感情線

蓮輝自己傾沙律嗰到笑死

畀龍作蜜搭沉船，早排影都冇

上次三太同Jenny鬥都好笑
三太真係好正

三太啲表情同語氣真係一流

想當年三太出道嗰個陽光檸檬茶廣告真係靚到嚇死人架

20）大小姐話如果想繼續睇落去，蓮輝就唔好咁快曝光 （咁即係前路唔明朗？ ）

21）輝輝讚美大小姐既普通話（舅舅，小弟～）

22）輝輝發現劇中Terry拎托盤手震，大小姐表示因為佢托咗好多次（NG大約二十幾次）

23）講起Terry婚禮，三太話先知道terry係扮傻，勁多金句，扮豬食老虎。博士認同terry真人轉數好快。(好難想像真人係一個醒目版terry）

24）三太話可以有一集幻想延禧宮略，個個整個清裝旗頭，話啲旗頭好似T字牌咁，唔知颱風山竹嚟嗰陣會點樣（三太真係好幽默）

25）大小姐話上次博士同isabella有咗，真係好核突

24）大小姐表示鐵面陳根本唔夠佢打

25）輝輝表示蓮蓮有今日嗰標題好match，然後另外三個唱生日歌俾大小姐（好 warm呀）

26）大小姐表示聽日一定要睇，因為有最鍾意既送水輝出場。博士話我都係（鍾意輝輝），博蓮互相點頭贊同（超可愛 ）之後輝輝調戲博士

（下半場完）

睇劇團覺得三太好嫌棄自己依家肥咗，話自己塊面有阿蓮兩倍大
另外三個就不斷話三太好靚，真係好有愛

係事實呀！咁多輯檸檬茶至正係三太嗰輯，人靚bgm又入耳。簡直係香港廣告經典

三太真係好搞笑，又成日9up 佢個氣場其實好啱呢套劇
強烈要求三太多啲戲份

一開始三太入嚟應該係客串形式多，同二太一樣本身唔屬於公司線，之後俾嗰女搭沈船，先搞到冇哂戲份，一日唔發展其他線就會繼續少戲份
其實孖生角色出場係有得諗，因為三太嗰初始設定係整容先有依家嗰樣，換句話講呢個世界上有另一個同三太一模一樣既人係唔出奇

依兩日心情唔好要P圖減壓,
咁啱見到有材料,
博香黨請笑納

原圖個獄卒望住隻戒指眼金金

Jenny坐監尼段時間,三太暫代Jenny職位米得囉

其實幾鐘意今晚呢集
每次講大小姐商業奇才特質嘅劇情都好過癮
今次仲有得睇大小姐制服look

isabella同大龍生反cup位都寫得唔錯
而家知道大龍生暗地裡其實係鍚阿蓮，就覺得蓮輝係有希望

澳牛式服務態度

龍力蓮係我偶像

個look好正

遲啲會唔會有一集叫瑞瑞有今朝

大小姐都知安凌受歡迎

有可能喎

好勁

一先以為大小姐會被罰mandy返嚟先復職，但一集就坐返財務部主管個位，咁大小姐咪冇秘書用

其實日本喜蛙有份贊助
而歐陽波比係佢代言人
咁即刻使無真人客串
放多幾個人型紙版慰藉勞isabella都得啩

所以有話係阿清暫代

威龍女子組一下子唔見咗兩個人

呀水d姊妹一下子唔見晒

剩返個小器羊係比較熟

小器羊就算把啦

好似已經好耐無出場

好耐冇出啦
佢係咪都放假啊

好想攬住mandy

CREDIT：蛋清

想睇下編劇可以點寫到mandy個位俾人坐咗

無人可以代替Mandy

好正呀
多謝rose絲

可唔可以冇秘書 就算有個人幫大小姐做嘢可唔可以都唔叫做係「秘書」

放咗個幾月,
應該十月尾左右會出番

拍緊d2place

有編審呢句就放心啲

不過會不會加集還是速遞結局，下個月應該知

Btw 朝早晚10辛苦曬

傻善

Wifi做返高層

予獨愛蓮之性覇王而不妄，言歹毒而不絕

Terry 去市場部啦
比阿龔撚到hihi

尼隻無腳嘅雀仔唔知下一站飛去邊尼

竟然係Icy

嗱我覺得調番轉嘅機會比較大
想睇世界仔職場求生指南

仲未出《曹總傳》?

有無清覺得anita好撚淫

點解我會聽到阿龔東邪西毒tone台詞
“世界仔職場求生指南第一點：無論上司有幾嘟嘟，都唔可以得罪”

仆街了 開始覺得大小姐心目中mandy＞輝輝

如果MANDY係仔/大小姐係男佢地應該一齊左10年

百合都得架

應該已經結左婚好耐
然後簽埋簽埋好多離婚協議書又唔捨得交俾對方

大笑左出聲
然後順水推送送CP

尋晚咪有湯飲

最後發現 蓮香 送送 先係真愛

BTW想睇ICY俾大小姐篤住鬧

飛立: 博士媽媽

妹豬

我接受到送送在一起

大小姐一定會篤死送貨仔

大小姐應該係輝香一個都不能少
現實中淑敏就想要東東

好亂呀

因為現實中已經有JACK

到時邊個撚邊個都未知

呢個阻礙比起威仔已經算易拆掂

我諗用親2集去講一條線都通常係重要野
今次傻善戀真係molamola
我都唔想咁快
但見大家姐咁樣撚傻強應該是想撚走佢吧

我深信Terry 嘅破壞力輕鬆玩死阿龔

希望傻強可以堅持

哈爾濱計劃書，唔知會唔會同之後水水去哈爾濱有關呢

想知阿龔會點幫terry改花名

其實Terry喺IT部都已經係senior
大龍生都唔鐘意
Terry去到市場部可以做咩位
如果騎住楊洋 隻羊又小鳩氣

夠唔夠膽改先 都叫老細

可以叫番terry做小甜健

Terry下個checkpoint市場部指日可待

隻羊夠膽小氣咩

續約...唔通調去新威龍百貨
希望佢咁樣做錯野之後快啲調佢去市場部
或者調去行政部都好，Peter可能會頂唔順到叫Jesus

博士最大嘅情敵一定係大小姐

插插屎眼
我想問點解查腰骨要用vaseline

Mandy回歸???
睇嚟坐3個月唔洗真係等3個月啊

太好啦
早日回香

I love 細龍太

大小姐開心到...

留名睇大小姐大戰送貨仔

大戰咗好多回喇
而家送貨仔手執蓮輝痛腳
好難好似以前撐到咁“行”

大小姐份人情，送貨仔應該有排還

要不是大小姐MANDY...

好襯

還一世啦

今個星期嘅心情真係大上大落

Terry件衫

市場部Look

學龔燁咁著

回香

真係會去市場部 唔通 ？

其實terry一向都著開三件頭（威龍好多人都著三件頭，唔只龔燁）
不過呢種藍色……又的確係得龔燁carry 到

尋晚到而家已經爆咗一個半po 喇

請問幫隻鬼查兇手條線係咪已經無咗？
Mandy點解會停三個月？

手足無睇幾耐
仲講隻鬼

隻鬼...已經唔存在啦

全首

伊波拉

咁少人嘅

正呀
下星期有傻強+ wifi 實勁多cls笑料

之前就算無咗有時都會講下條線嫁喎？

又有摩姐

hill章

伊波拉
Hill章

David 一同威仔講即死

屌 二三房啲人真係有邊個係好打嘅

老公做野 個老婆阻撚住哂

三太好撚煩

邊集係wifi

威仔會唔會唔信david呢隻吉祥物啊三太

maggie

MAggie姐

Maggie 姐黎啦

咪係 三太傻撚左呀

Maggie姐出現了

原來已經40

Maggie姐好正啊!!!

哥哥

御用秘書何綺雲

maggie姐正過曬個幾件茄哩啡

尋寶圖兩大撐腰人都出事,大小姐同Jenny

希靈同旁個個

蛋糕都未食就走

生日嗰個埋單

吹完蠟燭就算都唔食埋就走

maggie姐嗰人設好正咁，正義伙伴

慶祝生日都唔埋單仲全部走晒

maggie姐呢套劇都係做返maggie姐

有聲

咁似香港明日花既(唔係ROSE MA)

點解唔直接叫番 Maggie 姐

Maggie姐靚撚到

你班女女

又後生左

Maggie真係好正

何綺雲－－妓女

秘書姐姐Mandy

Ma姐都幾靚

Maggie

新開㗎喎咁快壞

愛回家又做返愛回家

威仔講豈有此理

大龍生都豈有此理

key 得幾好

仲靚過拍maggie姐個時

仲要去大陳到

去大陳度買野

三太真係唔抵幫

三太倒米

幫襯大陳係死罪

以後又有追愛回家既理由

maggie 姐好正

三太兩集就失晒勢

三太正中威仔最憎果樣

識玩

冇追開，想問下三太個煩膠阿女去左邊

長沙灣廣場

唔會再出現

去大陳度shopping乜吉祥物都保佢唔到啦

加埋楊卓娜客串都好

開新線 ？

maggie 姐好期待

霞姐

現實中嫁左俾個老坑，宜家應該專心扑野生仔，唔做啦。

係咁倒自己米點幫佢

摩姐咁快被炒,唔使等大小姐出手報復,威仔已經郁手

尋日個集出左幾秒
不過佢唔做仲好啦 唔好見到

大龍生眼中同勾佬無分別

尋晚先見到佢出黎

大老闆落黎巡視都唔醒水 抵炒

龍作蜜邊有咁易消失

會唔會係取代mandy

重要去大陳度shopping

水水把聲做咩沙沙地

根本唔同職位

淫腳永遠都坐近鏡頭

好想要Ma姐呢種老細

唔同位架秘書同總監 支持maggie 姐加入多條線 無人可以取代mandy

ma姐幾識人情世故

日日唔想放工

Ma姐會唔會有黑化

真係好似做返maggie姐咁
好温柔

Ma姐依個角色會唔會寫得太完美

Maggie 姐無得輸

佢咬字好sexy

阿輝好開心咁

係咪長駐角色

屌又出現

我都覺會

奶媽

即出

Ma會唔會變奸

話口未完就出隻怪物

個女即刻出黎

屌 今晚又有佢

Joe 仔幾時出現

想知

ma 姐做商場管理架
點做秘書

做野叻已經難得，又識照顧人又明事理

屌，即刻出龍作蜜

似係有目的入接龍

鐘意煲湯
會唔會係同kc 有感情線

佢唔出現無人同三太講野

一講即刻出

如果maggie姐係做奸角就正

農作物出返黎做乜

同isabella爭

我都覺，應該冇咁簡單

三太啲橋仲衰過一點皆大歡喜

連燈仔一講完即出龍作蜜

坐正咗之後就反咬佢地一啖

Vivian唔係嫁左有$$人喇咩？

群姐力拼ma 姐

Ma 姐如果最終目的係做四太會點

好想比Maggie 姐對斗零爭踩頭

南亞黨？

三太搵人返嚟倒米

南亞人

咁多南亞人

唔想睇宮心計

延禧攻略

應該係

蝻

南亞裔排隊黨都嚟埋

打手

個老臨幾好戲

推到kc 有湯飲

屌快到咁

低能嫁

d茄喱啡做得幾好

Maggie姐係咪好人？

好投入

蝻 同現實一樣

三太都好煩膠其實

有俾個位ma姐發揮

啲南亞人好入戲

三太仲敢出現當冇人知咩

三太依家同jenny 一樣專做柒頭

好撚憎三太

三太真仆街

咁睇係好人 三太真係好仆街

咁貴